年尾Appraisal 之頹廢星期五

本來都收到風下個禮拜就做Appraisal，諗住即刻今日返黎清埋手頭上啲野，點知一返到就畀老細叫入房傾計
傾完完全冇心機做野
仲要淨係傾我一個，都唔知係咪畀人跣左一獲